討論到5點，張超雄事件教我地更加要保持清醒！

打着紅旗反紅旗，飯民喺關鍵時刻又係助攻既時候，大家諗下當年雨傘運動點輸？就係泛民大台助攻分化勇武派，與其割蓆並加以孤立。
今次輪到邊緣棄卒張超雄試水溫又有分化效果，一舉兩得。
大家要保持清醒，人民既作用係監察，不要落入二元化思維，飯民=/=自己人。

21號見
不割蓆
不篤灰
各有各做
兄弟爬山

祝武運昌隆

21號見啊咁多位

唔理衝唔衝 721金鐘

今次真係見到有希望，真心唔想重蹈覆轍

721 人手置頂

飯民=/=自己人
一樣大把豬隊友
請保持清醒 721見

推

樓主清晰！

張超雄係開頭解釋和後來回答記者

- 我係提出單次個案方式移交
- 並非長期協議
- 如建制派提出惡劣修訂, 我會即時撒回自己既方案

屌你老母
人地只係將現行己有既方案
淨係淨係淨係淨係改左"中華人民共和國" 改做"大陸和澳門"
咁撚樣俾你班傻鳩發大黎話佢反送中

佢唔係改林鄭既修訂呀
佢只係改現有既條例咋
改一句咋ON9

push

單次個案過左姐係有第二次，未必唔岩但唔係呢個時候拎出黎，其中一個原因好可能係防止社運人著草到台灣，希望大家可以宏觀啲咁睇政局

張超雄同梁耀忠咁嘅智慧，佢地轉投親共派做實事可能仲有效果

太古西北要連儂牆

4:35
佢咪講左佢呢條條例 引渡方向只係對香港移交台灣有效
台灣移交香港 係完全唔關事

其實佢個目的 只係想打爆林鄭既初心
令到林鄭再無理由去推佢自己既修訂條例
如果林鄭到呢個時候都唔接受張超雄個修訂
咁林鄭就馬超之心路人見
初心 陳同佳案 全部都係藉口
雖然我地一早就知道
但如果佢咁都唔接受 文宣又有材料做野

不過到時張超雄撤回佢既方案又有機會俾位人入
唔知會發展成點了
支持只討論到5pm

係呢個利益既世界唔係非黑即白，唔係吊飯民就係熱狗，我都唔係好鐘意熱狗既作風。

你有你道理，始終事情未到最後我地都無可能判斷邊個對錯，我地可以做既就係錢車借鑒，係事件未發生前防患未然。

21號見呀兄弟

求太鼓版本, 聽一次笑一次

Push

香港人加油！

停止討論，大家focus返去21號文宣啦